邊到買到安眠藥

睇普通科診所醫生拎唔拎到
定一定要精神科
只想訓個好教

有用？

好似要醫生紙

呢啲十居其九都無用，同你沖杯洋甘菊差唔多

睇下精神科睇下會唔會其他情緒問題引致失眠 否則解決唔到問題

自殺洗鬼食安眠藥咩

褪黑素 ？

香港人有智慧的，問普通醫生開D/去藥房買D眼訓既鼻敏感藥

普通家庭醫生都可以開 但係唔會超過三日

冇話過要自殺想訓個教姐

個人覺得退黑激素唔錯

之前睇醫生我話濕疹皮膚好痕訓唔到 佢都開俾我

去屈記買支助眠噴霧試下囉

呢隻ok，我而家用緊

買支迷姦水自用

Iherb 買平

藥房買到白瓜子

一段家庭醫生都有
不過好多怕做記錄，要比政府check

搵d 油麻地mk 樓上醫生，
好多都求撚其，肯開藥
$500
14日

食多兩日就訓唔到

上網有得買外國都係開架式
有兩三個月份量

一定要精神科
普通科冇的